【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

英國國防部專員Louisa Brooke-Holland Louisa (Defence Analyst)
喺英國國會下議院報告指出:
(英國下議院為最具影響力，透過民主選舉產生的機構，有650名國會議員，常用的英文簡寫則是「MP」（Members of Parliament）
2019年9月17日

睇唔清楚? 再放大d

英國國會報告LINK

按：《中英聯合聲明》使中国取得香港主權，伴隨一系列「承諾」。

英國外交及聯邦事務部 Foreign and Commonwealth Office
已經係2016年 《香港問題半年報告》（英語：Six-monthly report on Hong Kong）

清晰指出中国嚴重違反 《中英聯合聲明》
外交部報告

—————————————————————————————————
你估英國國會2019年9月出份咁嘅報告，會唔知有咩後果？

-----------------------------------------------------------------------------------------------------
香港人有冇諗過，
民主自由，呢Ｄ價值永遠只有西方國家先俾到我地。

British Hong Kong, 1975

今日英國唔係再向中国施壓，今日美國唔係再向中国施壓
係我地向英美兩國施壓，要求廢除《中英聯合聲明》，我地受夠共產黨統治
我地要求英美兩國回應我地嘅訴求，要求英美軍出兵香港，我地流夠血
我地要求英美兩國保護香港人，保護我地所共同珍惜嘅文明價值。
我地要求英美共同聯手，驅逐共產黨出深圳河以北，香港重光？

今日 Boris Johnson回應我地，會唔會廢除《中英聯合聲明》？

今日ＴＲＵＭＰ唔再係叫支那回應訴求，
今日ＴＲＵＭＰ回應我地，會唔會幫英國廢除《中英聯合聲明》
今日ＴＲＵＭＰ回應我地，會唔會 出美軍救香港人
今日ＴＲＵＭＰ回應我地，支唔支持香港獨立，建立冇中国人嘅香港？

我地五大訴求就係
廢聲明廢聲明廢聲明
脫支脫支脫支脫支脫支
美軍美軍美軍美軍美軍
英軍英軍英軍英軍英軍
獨立獨立獨立獨立獨立

ＴＲＵＭＰ你話香港係世界中心，你一定會幫我地
ＴＲＵＭＰ你話你欣賞香港示威者，你一定會幫我地。
ＴＲＵＭＰ你話你知道香港示威者好響往美國自由價值，你一定會幫我地。

我相信Boris Johnson同Trump 一定會幫我地。
如果個個香港人都咁講，
香港人就唔洗再被自殺，唔洗再日日見到咁多浮屍，我地唔洗再以淚洗面。

因為我相信Boris Johnson同Trump 一定會幫我地。
如果要我揀信Boris Johnson同Trump 定共匪俾民主我地，
我會揀Boris Johnson同Trump，你呢？

你會點揀？

英國國會白字黑紙
晝公仔都晝哂出腸，究竟香港人想點樣

d精射再周地都係

推

係事實

都要佢脫咗歐先啦

想問下英國幾時會完全脫歐？

英國宜家係印度海起緊新戰艦了

你應該問香港人幾時醒？

應該要點幫

其實美國英國知香港係大陸死穴
可以用香港來勒索中共
本身對佢地黎講可以用依樣野換取利益
邊個真係會為左你出兵

但多一條戰線點都好過少一條
至少⋯
美軍來了我帶路
英國正視香港問題

由始至終 只有一條路
香港人流夠血了，醒未呀！
屌

推返上嚟呀
推出香港推返去英國

拎返界限街以南，香港再細分租界。

淨係咁都夠啦。起碼有人理。

文宣 幫我貼出街

民意去到一定程度
知道咩事

我地香港人先有救

tui

頭半講得有文有路
但後半得番Boris Johnson同Trump
你知唔知佢地都面對緊國內好大風波
樓主係咪民族黨

你英國夠閪膽收番香港咩

係要幫手嘅，叫埋歐美，一鳩趕哂大陸移民番老家，咁就得啦

suspension偷換做終止，OP偷換完未？當人唔識睇英文？

乜鳩風波
你理得人有咩風波
我地要人求救
獲獲諗人有咩風波唔去求救 死撚哂啦

香港獨立黨

真係先算

定熱普城？

Hong Kong Independence Party

英國夠撚膽咩 自己都未搞得掂

希望英國爭氣

香港獨立黨

1. 中止執行合約 （suspension of the operation of a treaty) 同 廢除合約 兩樣野嚟喎

而係英國根本冇乜野執行情況吓，哩句其實係空話？！

2. 原則上反枱就唔使講咁多理由
係講實力同利益
不過哩一刻英國一冇實力同中國爭香港
英國有撚財力兵力‘進攻香港’？

二來嗰政府親共抗歐

3. 英國不論外相定首相
都係叫中國守番約，俾香港民主自由
唔係廢約

人地出埋國會報告都話人地冇膽
做你嘅支那人啦

你宜家上到LIHKG都係因為英國人
睇下英國軍力先講啦

云伯系打手

又係你? 你叫人唔好舉美國旗仲未柒夠咩

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗

Take us back right the way

Lm

佢咁樣講可以R選票
英國咁樣做根本無利益
指意美國好過啦

論點？
你咁樣唔會令我驚架

國會報告都係r選票?
兩個黨一齊出

push

推！！

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

係全香港渣返手，英美一出手就絕對有能力

1

suspension of the operation of a treaty 同 廢除合約 的確係兩樣野嚟

所以我先話OP 根本喺度偷換

唔該周圍貼, 整得好辛苦

終止咗係英國唔再理，中國繼續管

唔好咁天真啦，英國自身都難保，除咗靠美國根本無其他選擇

如果每一個香港人都好似你咁諗
我寧願香港一世冇民主

英國係無本事同中共打，但美國有，當兩者有共同利益，就自然會走埋一齊。歐洲佬都係睇錢，有著數自然跟隊。仲要計埋安陪隨時落水。

OP 8日前已經係用緊呢個方法去偷換. 根本係應該叫英國國會出bill 去指中國違反聯合聲明, 而唔係叫英國廢約

推呀

冇歷史常識真係好慘
美國幫到你D咩?
極權國家取民主?
制裁幾個狗官有民主, 北韓有民主好耐

堅持先會有希望

Briefing
唔洗打飛機住

最L憎啲又唔鐘意英國但係又死都要居英權嘅大中華，好似全世界嫌9咗佢哋咁。成日話人哋出賣，但又唔睇下其他英屬海外屬地喺點樣去爭取及保護同英國嘅關係。（直布羅陀，安圭拉等）班平權L當9咗人哋嗰國家喺水泡之後重大大聲屌人。

但出師一定要有名, 而且係同西方各盟友之間嘅出師有名. 所以OP 話叫英國廢約,技術上根本係錯.

一定係咁啦

風波唔細
Boris Johnson準備無視法庭禁令硬脫歐
真係唔知會點

其實之前都有追你既post
一直認同呢條路線
但奈何無論大眾民意定係連登仔都唔認同
甚至提都唔提得

YES

國會報告唔係打飛機

佢都寫明15年breach過一次, 咁英國做左D咩
訓左無睇, 有無人update番

算啦 對日已落帝國無任何期望

睇下新聞，無知當有趣

要睇返英國係簽呢條野前，有無主動放棄界限街以南的主權先。無嘅，就只係用英中聯合聲明將香港交俾匪共。

咁快落到水，咁未有兩隻囉（雖然事頭婆隻入過水。）

多謝你，
你知唔知有班人要永續社運，所以一直冷處理呢件事

因為廢除聲明，香港獨立後，班支那共碟要失業

希望幫手周圍貼(留言又好, 出街都得)
唔好信泛民個19法案幫到香港人有民主
凍結幾條友資產係唔會令香港有民主

不如你UPDATE下我 香港人對英國做左D咩?

日日乞共匪

無放棄, 無條文講過三條舊條約廢止. 只係用 JD 蓋過南京北京界條約

過黎維多利亞港熱下身都要

連國力都搞唔清楚既人，你就真係無常識

太美好 美國應該唔會幫

咁廢止聯合聲明就可以借勢去取回界限街以南，再者要傾就同清朝後續的中華民國傾。（中華民國未死架，同埋可以解釋理綠營點解唔改國號，係因為有其他壓力唔俾佢改，一改好多野無得玩。）

好擔心香港人有民主
如果仲係個個咁撚ON9

香港機場、基建、國際中心
自由、文明、西方教育
山頂纜車、電車、舊地鐵

有邊樣唔係英國人留俾我地?
宜家質疑一個千年民主大國
係有幾低能

北韓可以唔怕美國係因為對美國無乜依賴，仲有南泡派下糧食，再者北韓無石油，煤又唔靚。

正呀喂

月尾好似

香港領土主權全部懸空，南京北京新界條約即時恢復行使
英美共管
幫香港人獨立建立英聯邦國家

幾時八國聯軍

得個講字

靠英國就算鳩數啦

日落帝國講野聽住先

香港人可以做啲咩？
約就中英方簽
香港政府財務就由中共傀儡控制

香港人最多只可以同英國report有人違約
同續bno

唔可以話我地流夠血就要人派子弟兵嚟
然後諗住瞓喺度都贏
到時我地香港人都要拎起武器出一分力

如果有咁嘅一日的話

你知唔知英印兩國關係?
五軍聯防?

美國軍力第一
英印合作(第一次世界大戰合作到今日)加埋世界第二軍力

你不如GOOGLE下先啦

南京北京界址條約即時恢復行使的話, 咁就係回歸英國. 要搵得英國出手的話, 咁回歸英國應該都係選項之一嚟, 唔應該只單提獨立.

算啦 日落帝國

其實泛民一定唔會提出
佢地一提出下屆分分鐘卑人dq晒違反基本法

好多人覺得獨立同普選係二元獨立
但絕對唔係
獨立唔會騎劫五大訴求
反而可以係升級既籌碼
仲有就係依家都係提出獨立
又唔係真係獨立
但有班人因為怕分化
當左獨立係佛地魔

9Upper

靠香港人求共匪有民主就算撚數啦
飲水唔思源
垃圾

你講你
寫撚埋報告俾你 你係到講野?

唔通聽支那講野 ?

肯做嘢未肥彭都出哂聲

麻煩你詳細睇一係個POST嘅POSTER

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

但我地都要有自治基礎，先有可能反抗得到

幫手推

佢敢講我出黎祼跑又點話

好簡單，香港人起碼唔好再嗌五大乞求，乞民主
嗌廢除聯合聲明, 恢復南北京三約

訪問你唔好再講我要中国香港有民主
咁香港就有救

PUSHHHHHHHH

希望英國佬真係會做嘢

睇完呢2日新聞, 香港人仲幻想支那會放過你? 好撚野

你講香港人肯做野未?

支持收返香港

樓主「畫」、「晝」不分…

輕輕一推，輕輕

講到口臭了 日日英國國會都講香港

唔知香港人做緊乜鳩呢?

8/10/2019 琴日國會

得新界喺租 九龍同香港都係英國最多我哋班牛牛騎牛出嚟露宿街頭 都好過同班蝗蟲住埋一齊

希望香港人真係會做野

FreeHongKong

新界份約係蔡英文小姐到

問題係在於, 你所講嘅, 唔係"廢止", 英國宣佈廢約, 就會變成英國唔守約.

而係英國應該由國會出bill 去指中國已經違反聯合聲明. 英國向要求 suspend 聯合聲明. OP上圖所quote 嘅, 係"suspension" , 即係暫停, 而唔係咩"中止" 或"廢除"

佢一日唔搞掂自己國家壇屎，我一日都當佢9up算

告上國際法庭
或者類似美國制裁措施先算啦
if not全部都係廢話

究竟係香港人搞唔掂自己
定英國人搞唔掂?

重睇啦, 講左告唔到, 只有英美武力聯手 我係好撚認真
國會報告你估講得出要中止會唔知咩後果?

英國? 聽住先

係真唔係？？？？

不分化, 不過對英國完全無期望

LINK都有埋你話呢

push ar atomic bomb ar

又係你巴打
真正同路人，我撐你

我諗佢都係

跪求大家down twitter or Reddit 幫手推！
外國戰線is the most important!!!!❤️❤️

醒下啦 葡國佬肯比葡照澳門人都係因為澳門人口少同本國窮困,
英國佬? 佢自己都唔掂la 就當佢肯派英軍, 傾儘國力打仗要返香港, 一輸9左簽和約, 到時直頭連吠都冇得吠

多謝

OK, 咁你求支那賜你「民主自治」

美國世界軍力第一
英印聯兵 世界軍力第二

解放軍?

狠狠地推爆

#QueenSaveHK

THIS

#QueenSaveHK

推埋俾FD唔該

國會出bill 未? 未吖嘛. 想叫英國做嘢唔係問題, 問題係要用啱方法

國會唔出bill, 政府就即係未有授權去做嘢住. 同埋想要 JD suspend 的話, 點樣唔上國際法庭?

係英國應該由國會出bill 去指中國已經違反聯合聲明. 英國向要求 suspend 聯合聲明. OP上圖所quote 嘅, 係"suspension" , 即係暫停, 而唔係咩"中止" 或"廢除"

美國世界軍力第一
英印聯兵 世界軍力第二

解放軍?
返去摺被啦屌

有權都要做先得架

歡近SHARE圖片

#QueenSaveHK

返工放工戴口罩 呀喂

陳同佳屌個閪就引發世界大戰
而香港成為國際主戰場，名流青史

講真英國次次都係得個講字

冇外國幫手，單靠香港人自己係唔會搞得掂

而我個人覺得根本唔好奢望英國會幫，佢有冇心幫係一回事，主要係即使真係硬脫到，都好多手尾要跟，絕對唔係十一、十二月就可以完事

早晚都會爆
香港就係世界中心

都係果句啦

口交國

唔好又嘴炮

DESIGNED FOR 港豬

你唔洗翻牆都係英國佬比你

唔係陳同佳屌閪，係嗰條不知名嘅mk仔屌架

推，香港人有咩可以做？

Briefing 定 parliamentary report啊...

聽住先啦

五大訴求= 向共匪乞 (已乞足30年)
廢除聲明= 向英美求助

第一樣野, 宣傳
要全香港都知有呢條路揀
#QueenSaveHK

但係我有個問題
要去到咩情況英國先會真係咁做
而且真係實際收回
2047前唔做就冇得逆轉...

留意番係Hkip開post
呢班人
心照啦

班鄉紳全部走出嚟支持

係乜撚嘢人呢想問

加埋啲數字艦隊

即係點

英國就算啦 無期望

2014 年入英國下議院 要求英國宣佈聯合聲明失效果時
果時你毛都未出齊啦

咁即係點 要寫信去英國定聯合國

pish

垃圾英國係唔撚會做野架
要搵就搵美國幫拖

香港獨立黨搞到班永續社運撚
驚冇錢開飯

一国兩制 永續社運

要宣傳 我地會有下一步行動

你都係返支那住吧啦
你今日仲有自由都係英國人留俾你

我衝動咗 應該話佢有實質行動

打下飛機好喇
香港係一個好大嘅雞肋

Push

算9數啦，
脫歐都一鑊粥，
你仲得閒理我哋咩
已經唔係當年嘅日不落帝國

要等香港人醒覺

但問題係有乜理由英國會實質咁做
同決定咁做
我真心唔明

英國同中共口交部一樣 打嘴炮最叻 好少見有做咩實事

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

唔撚洗揀，想做中國人就返琛圳

快！！ Hong Kong need UK

英國： 中國咁仆街 等我收番香港送比英女皇下年生日

講下笑咋

你真係算9數
你仲有少少嘅自由都係英國人留俾你

啱
見有時外國記者現場訪問和理非
有啲人竟然答：我地唔係同中共對抗/ 唔係要獨立/ 只係想林鄭落台
哩啲垃圾答案真係激到嘔血

佢想同你講

唔想再求支那，要搵就搵美英幫手 廢除聲明
結束一国兩制

我就係係英國留過學
知道班英國佬係幾廢
得個噏字 從來冇實質野做過
假假地侵侵都玩貿易戰搞鳩支那啦
係呀 講緊一百年前半個地球係英國人統治
但而家佢地收皮係事實

講緊us spirit 係liberity 同埋independence
正正乎合香港人追求緊嘅自由精神
咁點解唔高舉美國旗幟搵最強盟友幫拖呢

呢種人 真係恥辱
被人打撚到閪咁都想乞和 打撚多你兩錢重

11/10 十八區 全民文宣

我哋推下
寫下信
但其實香港個位置我真係唔係好樂觀

我兩樣都有推
我夠識英國香港人，識mp
要解決root cause 就係聯合聲明

英國要取回香港，美國必定幫手。中共必定出兵，實必引發第三次世界大戰。更必使用核武。這個結果似乎是天意噢。

你可以幫手寫信？

知就好
講得出面

脫支！
歸英/美
獨立

到底係話要完全遵守joint declaration 定完全廢除joint declaration 易玩d 同易入口d 呢

我連點做都唔知
用Twitter？
大家一齊做囉

推 我要做港英人！

支持！做野！

忍唔住要J下
My queen

lm

香港有3年8個月被日本佔左
係咪可以2001年先還？

好 辛苦哂巴打

快啦

界限街以南樓價再升一倍

無利益....

紐倫港 英國獨攬倫港

英明言中英聯合聲明失效
美伸手人道立場出兵救援
Make America Great Again
人人得益 皆大歡喜

可以點做

狗沖界限街以南訓天橋底

Tui

Make Hong Kong Great Britain again

前者 0可能
繼續乞繼續死 完

Push!

咁點解英國唔單方面做？
又要香港人估估下最後得到假希望？
你叫香港人覺醒
你不如諗下點解唔係英國做第一步先？
睇就好撚過癮
現實香港人知英國係垃圾，咁多年都空口講白話
英國有咩報告咩艦咩飛機又點？
寫完份報告唔用有撚用？
次次都要等香港人出口先？有冇諗過香港人第左英國幾多十年？屌你老母

講事實姐，要幫，美國先幫到我地

廢左佢

唔好理啦，打到共產黨係要連合其他勢力

無牙老虎

脫完 蘇格蘭 北愛 獨立 撚會理你香港咩

抽下水就叻

多謝你

#QueensaveHK

文宣 大量文宣

share 極力share 務求個個都知

有民意就有行動

屌成日話呢樣冇用個樣冇用咁乜都唔洗做啦，支持樓主

你唔離婚冇人阻到你被人打到死

咁住新界既人

假如中國真係違反
英國宣佈中國違反，所以份約冇效得唔得？

true?

日落帝國

多鳩餘。有邊個國家會同人民幣作對？

要遊行英領表忠了

都係果張圖
香港人要英國幫你 係中国香港實現民主？

有冇得再on9

你叫英軍就合邏輯

想要英軍就要廢除聯合聲明

樓主有冇諗住揾攬炒巴傾

其實就算真係得，會唔會淨係拎得返香港島？

新界好似係借99年？

好難再有大遊行可以點做？

係
上一輩d香港人好撚on9
靠英國養又唔撚愛英國

人地派晒牌喇，肯用未啊香港人

後者都 0 可能
繼續乞到2046
完

我認為迫支共完全遵守joint declaration 易過完全廢除joint declaration
英美並不希望土共直接崩潰 (如果廢除嘅話 美國好大機會都廢埋關係法 導致支那崩潰）
講緊完全崩壞會令佢地做唔到生意完全沒有利益可言 要記住當年 8 國聯軍並唔係想滅國 而只係想得到最大利益

唔想踢爆佢住
人渣

大英祖國未又係得個講字

Like your name

唉.........

藍住北面黃住南面

全世界仲今晚淨係同我推呢個post! 我知黑警係好仆街要落地獄但今晚冷氣軍師請對準政府！
Twitter Reddit 唔該集中火力！趁Blizzard NBA 事件水深火熱未冷卻時大大力谷比國際知要全世界一齊要求中止中英聯合聲明！

喂呀文宣組，黎啦

我知
我問題係英國明知中國違反左jd
但又要等香港做第一步？
點解英國唔自己做第一步？
一個被人呃過既人
仲點會信人

推呀屌

做乜春啊又
有野你咪講囉
攬炒巴又有問題？

唔好打飛機啦 英國會幫香港幫到盡既 我著米字底褲跑成個維園

講到口臭, 下次整圖, 新界張約係台灣蔡英文手上

睇黎要買定枝英國旗

快啦 取消佢之後派兵落黎守

國會報告直頭係一大步 香港人唔醒要求支那乞民主
只會死傷無數

北香港比美國佬啦
英美共管

300萬登報, 爭取英國承認違反JD,
上面2份寫得好清楚啦

你估佢唔知?

仲有俾假希望你嘅係泛民
唔係英國佬

推，武力收回香港

林鄭下台就得？佢下台换新彊教育營加辣版上台係咪都受先？

英美肯聯手，唔好話香港，中國解散軍都高呼sir, this way

我地整定蛋撻等肥彭黎食

知完下一步？

要知個個都係速食

一定要比埋方法

兄弟爬山
就算唔同意見都好，態度可以好小小，互相指摘同攻擊只會重蹈五年前覆轍

仆街軍火女王劇情

中英聯合聲明一早係歷史文件啦
中共帶頭唔承認
咁又點

張當年繁榮時期既香港交出黎唔大決心咩？

等脫左歐先啦，自己都搞唔店

P牌都想推爆佢

有權但可以唔用
唔好再得把口

咁你有冇揾佢傾過呢個話題？佢迴避左？

另類連儂牆 家家戶戶都知道

竟然咁多人唔知
廢除條列= 唔再有效= 中共成日廢up既無效

推呀！！！！

唔洗傾啦 佢自己知咩事

你講清楚d得唔得
我點知你地做乜

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

但佢揾過議員傾呢個話題wo，同你做既野差唔多，點解會唔岩

唔係連登講, 有興趣LIKE FB香港獨立黨
時機到左, 再分享

如果得就

國際戰線pish

南京條約？

新界

你係咪有tg？

OKOK 我唔岩
整到手軟

仲要被人屌
終於明英國佬心情

HKIP除左屌曬所有唔係佢自己果team既人, 都無咩其他建樹
食下花生恥笑下就算架啦

但講到尾都唔係叫英國宣佈廢止，而無英國國會過完條bill之後，政府根據國會決議，向國際法庭申訴

方向正確

咁大嶼山點計

hkip係咩？

咩叫做research briefing呢,人地個網有得睇

The House of Commons Library is an independent research and information unit. It provides impartial information for Members of Parliament of all parties and their staff. This service supports MPs in their work scrutinising Government, proposing legislation, and supporting constituents.

Research briefings

All research briefings

One of the main products the Commons Library produces is research briefings. These provide in-depth and impartial analysis of all major pieces of legislation. The briefings also cover areas of policy, frequently asked questions and topical issues.

These research briefings are published online and are available to MPs and the general public. You can also find the research briefings on the Commons Library website.

即係, background info

佢提到有vienna conv.係有用, 知道下有咩legal options去 declare JD void
不過當briefing做 parliamentary motion就係柒左d lo
不過睇你d 小畫家圖, 係咁上下架啦

北京條約無包大嶼山㗎

幾時都話美國有能力但英國有責任
一句日落帝國就唔理英國係唔理智
係日落先要大力啲捽佢地

我比你自己去睇, 自己得出結論

我就無眼睇

陳雲, 當年跟何志平嘅人

大嶼山獨立？

大嶼山歸北香港比美帝就正

條友都唔係第一次偷換概念啦
之前suspension 偷換倏終止

你咁樣一陣佢又會狙擊你架啦

有時真係得啖笑

計唔計埋機場?

等我唱多啲美金先

講事實都唔得?

唔怪得條友咁鬼啦, 之前話佢"叫英國廢除JD" 有問題, 條友死撐足幾日

我知啊
本來見到個post 心諗: 屌你正喎

點解咁都未有人話我知發生左
點知一睇, 屌
reply左係 briefing 無咩特別之後, 留意佢地行文好熟口面, 睇真D 個logo原來係HKIP

跟手不推文

人地出名係小氣

我唔知有冇關連
係到底DOVC 煩d 定係 HKIP煩d

DOVC一定係未食藥, 但2者都咁上下煩膠
蠢人真係無得搞

永續巴打唔記得轉AC?

成班仆街仗都未打就先棄權
香港一日脫離唔到支那，係咪我地依一代人自己得過且過就算？留返啲蘇州屎比下一代2047果時食？

香港獨立

推撚到仆街

喂 林忌 你未轉AC呀傻閪做共碟做到你咁7

唔緊要, 真係被狙擊的話, 咪睇吓邊個狙擊邊個囉.

我就只執著事實嘅啫. 佢講錯我就出聲

好驚永續社會冇得搞?

喺...英國外交部咪又係得巴口

話口未完, 己經被林忌

有正經野做既時候無太多時間去撚班痴線佬
咩咩 Never attribute to malice that which is adequately explained by stupidity
但我唔肯定Lo

反對你就林忌? 咩道理?

人人都係林忌掛
感謝讀者提供笑話

同埋我真係睇唔到點解Second_Cycle似係共諜. OP 要話人共諜唔緊要, 理據呢?

你覆緊佢果條友, 被我完全封鎖左
以為你自言自語

多謝你意見 好有用

快啲宣布中英聯合聲明失效
國際戰線好打10倍

其實英國本身都自顧不暇
佢肯出聲算係咁

認同樓主，英國係有份簽中英聯合聲明，責無旁貸

eh, nae bother

但OP 叫英國廢除聯合聲明係錯嘅, 叫英國國會出bill 去指出中國已經違反聯合聲明, 先係合乎英國做法

無錯, 你直接void佢就變左英國breach
英國declare 支那breach再出手就另一回事
目前比較realistic 就係 declare breach 用sanctions 去圍堵中共

國會出報告都要被你恥笑 好波
提左又唔岩心意

Briefing 偷換做國會報告

pp

唔好教壞人啦屌
我宜家廢除婚約, 變左我違反婚約 好波又嬴

屌你老母 英國仲要龜縮到幾時 老美係後邊撐撚住你

你驚鳩個垃圾土共咩

成份報告放左出黎
唔係縮 係指條路出黎俾香港人行

都要英國脫歐搞掂先，硬脫左再救香港🇭🇰英國國民應該唔太想。硬脫本身都會重創佢地經濟，係今年幫到我地唔太實際😭😭😭。除非英美係聯手出擊搞中國同埋中國內部經濟太抄車/權鬥真係白熱化，甚至今次經濟大調整係中國做左爆煲位。

唔好淨係口交 快撚啲嚟啦sir
我帶路啊 this way！！！

教壞人嗰個係睇, 指出對方違反同自己宣佈廢約根本係兩回事嚟, OP 你死撐完未?

唔好得把口

有得玩
我們要搜証 然後well document 作為參考予 British embassy??!!

英國佬你唔奶共再傾

好現實咁講句
雖然話確認違約之後, 理論上係可以將個status還原去簽約前既狀況,
但就算國際法庭宣佈中國違約, 並廢除中英聯合聲明, 根據國際法英國都係冇權收返香港
因為呢條條例係有例外情況, 其中一個例外情況係涉及到領土轉讓條約. 即係話宣佈中方違約之後, 英國只係會多左個攻打中國同救香港既理由

Civil law vs international law
Divorce vs divorce on grounds of infidelity
完

係得
不過香港都係攞唔返
因為涉及領土轉讓既條約係屬於一個exception, 係冇得還原至簽約前既狀態

不過英國就變相可以大條道理打中國
不過以英國而加既國力..,

廢除聯合聲明後
南京北京條約 即時恢復

問題係依家最多世界前五
不過大家可以照做睇下點樣

鳩唔撚搭八

唔好忘記英印聯軍

當年交香港
係因為泛民賣港
同今日一樣

佢仲忙緊脫歐，自身都難保
同埋英國佬奶共奶到出哂面wo

仲有 我要屌你老母
整文宣宜家好撚易？整文宣整左幾個通宵，要被你恥笑，你邊撚個 行撚開啦 一係就全英 我覆返你，中英夾雜 1999

你做錯嘢就係人都可以指出. 你要話人話錯你的話, 你咪拎理據出嚟囉

係真就好啦

英國口交部

Make Hong Kong Great Again

屌你老母臭閪英國閪夠膽

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

香港人仲嗌緊五大訴求 點夠膽？
香港人想要係支那境內有民主 點夠膽？

仲係一百年前嘅英國皇家海軍咩。

係冇得恢復
因為根據國際法, 涉及領土轉讓既條約就算有一方違約都冇得拎返
不過英國就大條道理可以打柒中國老母

Wiki
英國軍力 + 百年戰友印度🇮🇳軍力

宜家唔係違約wo
係廢除合約

英美印聯手出兵 睇下nato 個勢力值

如果真係蘇格蘭北愛都獨咗 我估佢地拿拿臨標個尾會攞返香港添呀

有班人淨係諗住所有野都跟住外國風向行
但又唔知外國風向一定係最保守 你本土都唔嗌人地外國憑咩落注

違約先可以拎上國際法庭, 英國單方面宣佈廢約就係英國自己柒, 你柒夠未?

信英國佬都哂撚條

Ps BNO holder

Sir this way

小小香港點比到壓力人地大國？

離婚都唔係叫廢除，而係應該叫英國國會過條bill去指出中國已違反聯合聲音

推喔

至少香港人心態上要接受咗先

如果全球杯葛支那 英國一定收都收唔切 係亞洲多個據點

其實香港九龍新界係要treat as a whole
唔會分開睇

得唔得就未知，但唔試又點知得唔得呢？點都要試下既！

總好過果d話人地發緊夢既人咁可悲，成世人都逆來順受，成世人都只能夠接受人地俾佢既現實，從來唔識反抗，做人無夢就只能夠滿足飲飲食食，同隻無意識既動物一樣，活著又俾你地得到咩意義?

好似叫親都無人去

要推！
可以英國班人成日唔出聲，出親聲都話要和平對話

人地搞緊脫歐 得閒理鳩你

P

係真唔係

係就快啦

順便滅埋共匪ok？

我只能夠講 個聲明根本就係畀中共入晒位

唔好得個講字先得架
你做啦
英國咁鬼廢仲扮勁

連脫歐都未做到

咁要搞場集會？

英國......

有無咁爆呀

係就快

重新審核未夠一年嘅中國新移民

香港人做嘢啦！

我都好想

依個就夠鐘，未夠人🙇

英國狗撚會幫我哋咩? 佢哋會唔會為個喺敵人地盤嘅一個港仔廢除聲明打仗? 咁有道義, 不如BNO平權咗先, 下個下馬威啦, 屌！

英國好似都仲係停留係口交部階段

真係做得出先好

廢除中英聯合聲明

想人幫你做野就唔好罵人廢
香港人自己都要出聲

要講出兵
英美為香港出兵嘅機會>>>>>>為委內瑞拉

Trump Trump救我地

廢除聲明=香港九龍歸英國，新界歸台灣

推呀!!!!!!

推推推推推

香港獨立 還政於民

快啦大佬

好呀

其實我無理佢, 係佢死要quote我姐

廢除！！

其實份報告似係文宣比議員睇，有哂歷史

因通過條例需要議員支持

而家下議院有50幾個議員支持bno平權

但下議院一共有400幾個議員，仲未夠票

點解新界係台灣

回咗佢兩次，最後佢潛水

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

#1105 回覆

#1657 回覆

首先，briefing paper係Commons report，而且係客觀、certified果種

其次，佢係代表成個commons，唔只係House of Commons
Foreign Affairs Committee report咁簡單

House of Commons
Foreign Affairs Committee report只係話政府應該做呢樣做果樣，表示Committee member主觀意志。而briefing paper係事實，好心班人唔好因為個名斷章取義

永續社運再見

真豬黎

食人血鏝頭唔是咁的bro

英國佬前兩個月係波羅的海同俄佬挑機，俄佬個龜頭婚到入深深處

話英國廢嘅出黎啦
俄佬都縮到1999

同宜家泛民班永續社運撚一樣

算吧啦，都知日落帝國架啦

支持回歸🇬🇧祖國

下篇文會講下

"No enforcement or dispute provisions" 即係話大陸過到海就係神仙。英國國會一開始就冇心保障我哋，肥彭明知過後大陸做乜都吹佢唔脹，所以臨時臨急先至引入局部民主機制(俾港澳辦班仆街搏命㩒住)，令我哋有公民意識，等我哋有啲嘢揸手。彭督係唯一一個真正care香港人死活嘅英國人。

唉 好老實
我做議員既，都會識咁出黎咀炮啦
香港人最想見到係有行動呀

英國就算吧啦

自己脫歐都未必顧得掂

又英軍又英軍但又講獨立，知唔知講緊咩

真係好好笑，Commons briefing paper係世界數一數二權威的國會級report，無數Jstor scholarly paper cite佢，BBC同Guardian日日cite佢，泛民蜘蛛精，竟然話呢分野柒，冇撚野下話？！！！

冇英軍美軍你死撚左啦

宜家就64 緊

係就快啦。sir, this way

打緊喇咩？

大英廢國又鳩up

英國其實係咪真心想攞返香港？
對佢有咩好處同壞處

全世界都希望大英唔係廢國

Same feeling

當然是姿態多於實際，
但如果在2047年前有籍口及理由中止聯口聲明, 世世代代香港及九龍半島都會有主權爭議。絕對是國家統一的一個不完美缺陷。

香港問題 真係廢除聲明咁簡單
中国擁有香港主權嘅唯一國際合約
一廢左去中国就要即走 英美印聯軍就到

泛民共碟係要香港人死，搞到勁9複雜係到拖，叫千年民主英國佬幫共產支那香港實現民主，點做？然後話英國佬廢

下篇文要講英國有幾勁，冇英國你宜家連登都上唔到

英美軍

人地要你個地方神早死都要搶反黎 你望下英國依家有咩態度先啦 真係想理你 六月頭你地岀聲 佢已經會諗對策 唔係話你嚮往以前既野係錯 依家係人地唔想理你 冇興趣 佢地自己都自身難保 脫歐經濟上靠大陸

其實呢，英自身都難保，強嘅已經喺上世紀嘅事，冇牙老虎，望就望美帝用唔同方法制裁支那

多謝你問到
下個post 講下英國有幾勁，同佢點解會幫香港

點解要幫？
1. 聲明佢要負責，外交+國會開聲，300萬bno國民
2. 係最好機會世界圍屌支那，英印俄美聯軍係有可能
香港位南海咽喉，美英屌壓中国戰略位置，控制埋香港金融中心= 玩撚哂，無限金錢+ 完美戰略位置

3. 帶動民族主義幫助脫歐

有幾勁
1. 英印聯軍 戰力極高 世界1-2，稱霸數百年
2. 你宜家上到連登都係因為英國佬 建設香港自由
3. 英美渣旗維持世界秩序，美國佬做咩大決定都要搵英國佬傾 ，唔係支那唔係歐盟

制裁改變不了制度

制裁改變唔到制度
宜家中国推一帶一路，香港引起咁多關注，就係歷史上香港獨立嘅最佳時機

你係真係覺得英國會幫你定點？

廢除啦

英國佬真係會理香港人咩

佢地都自身難保，咁多支蝗係英國本土

況且, 祇雖留下一條尾巴，可能二.三百年後東山再起。
這就是英國人的政治智慧。

英國咁奶共 點會得失金主

唔識字就返去玩微博

醒下啦 人地要幫你一早幫左 洗要你跪哂係到奶人地鞋底咩 你望下英國殖民你果時你係乜野等級既公民啦 你有啲乜野自由先啦。崇英崇到做隻狗 人比乜你就點頭點頭 人地點睇你黃皮膚asian啊？張passport就算比左你都唔可以向佢果到住啊果時。唉 有啲尊嚴啦大佬。

咁你咪繼續乞支那俾民主你囉
支那仔支那格歷史常識欠奉

有咩我地可以做到?

宣傳 教育
宣傳 教育
人數夠就可以做野

你爭住到英國幫你先算啦 你望下全世界
邊一個地方會尻fing人地國家國旗
人地一係拎哂所有國家
唔知乜野叫做 東亞病夫 就上網查
唔該你認清下 點解你係崇人地 而唔係人地崇你
你乜野地位 乜野級數
唔好咁易咁做人地隻狗先啦好冇
我真係覺得咁樣好貶低自己好冇尊嚴

推推

其實香港依舊肥豬肉，又有經濟價值，點都有保證過大陸啦，點解英國佬好似唔想拎返香港咁,眼都唔望一下

諗野商業角度岀發啲 人民幣對佢有著數好多

典型中国人
唔好叫人幫，700萬港豬打得贏老解？ 特區公安都未收到個皮

你行出街望下有咩唔係英國佬留俾你？

公屋 電車 纜車 世界級（97前）地鐵 世界級機場
自由 法院 世界金融中心

中国城市有呢d?
笑話

咁係因為人地果時殖民你有著數啊
呢個只不過係佢統治手法令你得到既著數
而唔係所謂既民主自由
嗰時英殖你撚有自由咩
你可以走去乞 但唔好期望人地會幫你
人地依家都亂到仆街仲叫人幫
再者香港呢個地方根本唔岩獨立
如果你覺得香港獨到立我覺得你可以上網查下先講

日落國算吧啦

你知唔知嗰時所謂既公屋係幾十個人住向百幾呎既屋？你知唔知係種恥辱黎？
法治我無可否認呢個係英殖時幫你完整左
後面果幾個根本就係發展城市都基本有既野
人地嗰時發展係因為令自己舒適去統治你
一句講哂你有冇反過去殖民時期？
嗰時有幾多福利比你享受？定係你單純崇洋？

好老實講而家英國咁撚廢，連脫歐對呢啲強大國家咁小事嘅嘢都做唔到。

如果係要收番好唔好?當然好啦，任何嘢都好過支那管治， 但依家一切嘢都係ff

所以話你冇歷史常識
文革越戰有幾十萬人突然來港
公屋係過度用，係德政 仁政
世界各國新加圾、Gibraltar 、二線歐城都要跟香港

世界觀 = 0

你話係就係？你偷換完仲死撐
指出你有錯就屈人永續社運

好似支那咁一日就脫到

幾十個人住百幾呎？
你吹水都要有個普
英國佬起公屋前，香港人住緊木屋咋

歡迎發問

下個post 整合哂常見問題再答

一次過答

夏虫一條

聽下算啦

覺得自己唔值得人幫嘅 人

真係唔值得幫

來吧問題

發夢發誇張D無所謂

黎多次8國聯軍 中共割埋廣洲比英美

宜家呢個國際形勢係最佳機會
一帶一路令世界帶黎威脅

歷史 野
中共唔收

叫支那含

係就快啦！不過大家都係鬥大多。
大陸有駐軍，唔通真係打仗咩？

英國除咗打嘴炮之外有咩做到

繼續吹吖
到宜家香港🇭🇰已經陷入宵禁、濫捕、人道災難
都仲係鳩吹緊

下個post 講清楚俾大家知
英國佬會點幫
我地要點反應

又係到鳩up十足十content farm啲文

有冇link？
雖然唔想潑冷水，但我覺得英國自己都未搞掂，好難有心機幫我地

我未打，
大概flow有點解幫，英國有幾勁
奶共問題、香港要點內應外合

推咗先

全部3 個points
共12 點

永續社運死全家

我都期望英國可以幫到手
但事實上哩幾個月黎對英國真係灰灰地

唔洗灰住 英國係唯一希望
由始至終都應該住係渣住jd去英領

唔係去乞bc

改撚咗唔係廢除先啦
係叫英國指出中國違反聯合聲明，而唔係叫英國廢除聯合聲明呀，呀共匪陳雲根嘅信徒

1200 正評出新

既然習帝話清朝債務係中華民國負責，姐係所有發生喺清朝嘅事都係中華民國啦。而聲明係清朝簽，廢聲明嘅話咪去返清朝年代，跟返英國佬原意港島同九龍介限街以南永久割讓比英國，剩返個啲淨係租到97年，依家咪應該歸中華民國

唔好9UP 快撚D啦

新界主權懸空 = 聯合國共管 = 歐美渣旗

House of commons library 出既briefing咪就係for background info
research team可以代表Mp同政府咁把炮咩
情況咪就係等於佢話有一個mechanism, 唔等於政府會做任何野
如果有follow開佢地ministerial statements既都知佢地就係跪緊
你係到曲解唔同report同 用途其實講落去都無意義, 回你只係因為想其他人見到, 明白英國目前取態同唔好出去失禮在英港人

永續社運既係邊個, 心知肚明

條友喺第二度又嚟

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」